CMF+CMS (2in1)<br>
<br>
Желательный рефакторинг:<br>
1) ЧПУ в .htaccess поправить ("index.php?route=" скрыть)<br>
2) Validator добавить (удобочитаемые функции на фильтрах пользовательские большинство написать)<br>
3) Полный рефакторинг динамической панели (убрать реализацию на Codeignoter 2.0.3, сделать согласно PSR и вообще вынести как отдельный модуль поставляемый через Composer). (для начала хоть выравнять работоспособность и дамп существующей)<br>
4) Добавить контроль доступа используя ACL<br>
5) Добавить сервис-контейнер (например Pimple)<br>
6) Написать модуль для аналитики запросов и структуры БД (explain и правила нормализации таблиц) (возможно даже для Doctrine придумать решение)<br>
7) Написать модуль для динамических страниц<br>
8) Написать скрипт для workflow с конфигурированием (работа с базовыми возможностями Jira, примитивы работы с загрузкой/выгрузкой веток в Git, расширенные возможности для работы с веб-интерфейсами для workflow)(continuous integration)<br>
9) Написать примитивный шаблон для использования собранной БД и интеграции её в приложение *.apk-файл (Android)<br>
